男仔對於女仔嘅理想身高係幾多

成日都話
米五嘅女仔鐘意米八嘅男仔
米六嘅女仔都鐘意米八嘅男仔
米七嘅女仔又係鐘意米八嘅男仔

咁男仔又有冇話鐘意咩身高嘅女仔呢
利申 169

165左右

162至165

170

150 抱住黎屌

巴打幾高

162-166

btw 香港女仔平均身高好似係158定159

身材>=樣>>>>>>>>all

178想揀170

150-162
相差20cm最理想

明顯矮過自己就得，冇話一定要幾高
高過自己 不了

細粒可愛

168-170
利申180

其實而家啲米七女仔嫌米八男仔矮

身邊啲frd165-170 個個都想要190+嘅仔
心諗自己得157175以上已經過到錫唔到

165~175

168-172
利申179.6

155-160 巧可愛
好想瘋狂摸矮妹個頭
太矮就不了

170 160

180

我168

男方身高減11~13 CM
168~171最好

差得太多既話會咀得好辛苦 又望唔到女朋友個樣

150 ~ 160
攬住岩岩好係心口

160~170

比自己矮10cm

160-169

175

172up

腳短

165

睇身材

167-169

160-170

150-173
矮可以抱起屌
高可以玩腳

150-170

200

自己身高低10%之內
利申:171

180 條女170 太高

170-178
利申180.5

-30

米八揀米6左右